[
    {
        "randomId": 556
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    }
]